會員A09想介紹你睇一套戲

善良戇直的小學教師阿樂，是精神分裂症康復者，雖然渴望愛情但從來不敢戀愛。偶然機遇下，他在街頭偶遇了清麗脫俗的欣欣，一見鍾情卻掙扎應否透露病情。躊躇之際，不幸再次病發，被幻覺纏繞。他更發現她的真正身分，竟然是個攻於心計的心理輔導員？二人發展出一段懸疑曲折的禁戀，疑幻似真。

資料來源: 香港電影 (幻愛)

精神病有幻覺咁以為溝到女 中晒

不過人地男主角令仔

毒L真可怕

佢老豆入嚟未

痴線唔緊要，最緊要靚仔

鬼王嗰類可怕啲

好波

有無手足睇左

仲令仔令仔咁

睇住個仔啦

直頭係A09嘅真人真事嚟

未入嚟已經估到